大家覺得高鐵開通後捱到幾耐先至出事？

我估一年後找左條尾數過左保應該會來料

有人搭先算啦

係通車呀屌你老母

試撚但啦屌你老母
真係好撚煩
成日捉住啲字來講經
悶唔悶架

話畀你聽OK就得㗎喇，一啲事都冇

第一日

開倒車當佢贏

唔係講笑
連起個班友都話
呢個膠鐵係基建唔係攞嚟賺錢
咁狗鐵呢？